瞓覺時會眨眼？！

今日返返下工突然間諗到我地瞓覺嘅時候隻眼會唔會眨眼

會
唔會

怪唔知得你改啲咁既名